(有雷) Hulk再次俾人ko咗!!!!!

抵死 輸咗俾嚿山竹

有咩撚野雷啊

雷神？

就係呃你入嚟囉傻鳩
仲要問點解